rsb-userscript
==============

Пользовательский скрипт для интернет-банка Банка Русский Стандарт.
Позволяет меньше использовать мышь при работе в ИБ.

Основные возможности:
* Автоматическое выставление фокуса в нужное поле
* Подстановка логина пользователя на стартовой старнице
